［波鞋撚］邊對鞋好？

1）2）

因為就快去東京，問下大家意見邊對好，另外如果有巴打有更好嘅推介可send圖上嚟

覺得圖1好請畀
覺得圖2好請畀

推

兩對都好著，買晒去
利申：兩對都有

男

買UB4.0啦

圖2係4.0

咪叫你買圖2囉

Sor

2對都有
ub有啲公廁
epic react輕過ub好多

Zoom fly la屌

男，兩對都有，不過著圖2多
就咁套入去勁方便

而家出左對防濺水boost 我覺得好似都ok

UB4.0實好著

boost其實麻麻
係班人吹奏得好勁

邊對？

反應好兩極

圖2 咁似淫婦cacayu同失敗星著過嘅？

買1
如果有正價

4.0個pattern唔好睇再加上公廁啲
買唔過

ching ub 4.0 唔洗綁帶架咩 ?